
                      increible actuacion de "joy" y "jack"" grandes actores siendo tan jóvenes. media pelicula transcurre en una habitacion, y a pesar de la falta de escenarios en ese intervalo es tanta la tension argumental que hace que eso no importe. personalmente es una de mis peliculas favoritas.
        
            